香港係本港，澳門點解唔係本門?

本澳真係好撚柒怪

我覺得本門怪啲

老澳會唔會好d

本門好似個d武俠門派先用

香港地，澳門街
邊個大

澳門同濠江，點解唔可以簡稱做江門？

日本叫自己做本本

日治時期香港都係簡稱做「香」
e.g. 香督府

美國＝美
法國＝法
意大利＝意
葡萄牙＝葡
英國＝英

其實好似大部份都係拎第一個字

香字唔好意頭呀麻

本身本X就已經好怪
唔通廣州叫本州咩

所以話人地怪 其實可能係自己怪不過唔覺

以上都係國家
自己叫自己應叫「本國」
香港澳門唔係（追求獨立者隨你點叫）
「港」有port嘅意思
叫「本港」文法上合理
但「本澳」就不倫不類

本國
本人
本港
本公司

開左學仲咁多白痴post

澳字都有"供船停泊既海灣"呢個意思

"海邊彎曲可以停船的地方"

拎本字典睇吓個「澳」字點解先啦，衝出嚟柒

Macau 讀做"勿鳩"
咁應該叫自己做"本鳩"

星期五開學返半晝

特登禁入去睇下你開咩po
原來po都冇開過

香港大學 港大
中文大學 中大
科技大學 科大
城市大學 城大
理工大學 理大
浸會大學 浸大
嶺南大學 嶺大
教育學院 教院
公開大學 公大
樹仁大學 樹大

香港八大院校分別係

香大
香大
香大
香大
香大
香大
香大
嶺大

因為以前香山都係大城市，已經俾佢霸左本香

阿門

又係你呢d 要識煮野先可以話d 野煮得難食既人

如果個地方叫「乜澳」都仲有得拗
但「澳門」就講唔通囉

本地唔洗煩

因為佢冇ATV

澳門以前是個小漁村，她的本名為濠鏡或濠鏡澳，因為當時泊口可稱為“澳”。

樹大 官方縮寫 係仁大喎

因為隔離仲有個肛門

企圖迴避「樹大招瘋」

好聽咪得囉屌你老母

查下字典先啦巴打

澳 有意思架

海河涌澳等之類果啲字黎架

完全唔明點解咁多人正評左佢

有簡稱㗎戇鳩
穗

樹中

本撚吹屎眼

仁大常萎

公開大學唔係鯨大咩

香港大學 香大
中文大學 文大
科技大學 技大
城市大學 市大
理工大學 工大
浸會大學 會大
嶺南大學 南大
教育學院 育院
公開大學 開大
樹仁大學 樹大

香港，就係香嘅港
澳門，就係澳嘅門
樓上話叫本澳冇問題嘅
根本主次不分

“本門”被前行政法務司陳麗敏嘅古墓派用咗

呢層要睇大家個立場係咩，人同馬既立場差好遠，而會員之間係處於同一個位置，當然有得比較
你廚師屌鳩其他廚師煮野垃圾，咁你係咪應該都有返咁上下功架先有資格屌人呢？